有無人試過chrome一按bookmark欄就會自動熄左

唔知點解依幾日開始係咁
bookmark 直接按link果d就無問題
按有file裝住果d就會即刻熄左
想按去設定都唔得
掃過毒又無野

推推推
有無爸打救下我

Chrome成日都自動熄

熄左咪開返囉

Mactype?

姐係我按唔到果個bookmark file
同埋打字會有小小kick住

重裝試過？

有
試過關d插件都無用

唔係 係有時先有依個問題

仲有依個問題係到。

係系統還原又唔得救命

我之前都係咁
開開下自己跳左
可能中毒
綁架首頁
lucky123大約咁既名
支那網黎

最後要剷機重裝

掃曬毒 都無事
依部無裝ｄ咩大陸野
除左訊雷

用左google 推薦果個malwarebytes 好似無左個問題